波台真係好撚多假膠打手 完全分唔到

屌你班垃圾 好撚煩 唔柒用咪唔柒用囉 多你一個唔多 少你一個唔少 點解要係度搞事
唔中意既咪返去高登 又無人留你

禾勁牙 清

講得好ching 波台成班辣殺

潮撐呢位CHING 希望波台狗滾反去牙JOE度

點解我唔留得低？

你低智到唔識分假膠打手就返高登啦傻閪

yes
分唔到係自己既問題
好心佢自己走啦

甘吾鐘意又要入黎

咁都分唔撚到就自己過主啦

分分鐘自己俾打手KOL帶住左都唔知

咩都要人教😂?

仲要講出黎比人笑

無中文字叫中意
驚你睇唔明
There is no such word as 中意

唉

自暴其短 蠢過狗

唔駛講咁多 全部block撚晒佢

貢on9 系要認

成班垃圾係度嘈 屌你老母 一入波台成版都唔係講波既

咁中意拉大隊吹雞躝返高登囉 阻鳩住曬人用 麻撚煩

巧痛牙

巧 驚驚牙

邊個吹雞牙😂😂

嘅呀既你老母

吾比咩

假膠都分唔到
真係死返高登打滾兩年再黎喇
成班新會員扮大袋

係你班新高登仔入嚟周圍柯屎柯尿在先咋傻撚😂😂

你會唔會入屋企問

喂 乜你全家到齊啊？

做假膠做到上熱門同吹水台真係冇心

邊到成版唔係講波呀ching?
只係d狗竇post 都長期係第一頁啦 仲有球會新聞
最多係有時有d 9up post姐
但自從你班新仔入黎阻我地正常討論
就真係講唔到波啦

新高登仔？ 明明牙吾果啲
以前係拎黎笑鳩人 抽水用 依家當正波台文化 真係笑撚死

😂😂又嬲了，咪撚尼波台提供笑話啦

咪就係拎黎笑鳩你地呢的新連登仔囉

搞人地個場然後鬧人吾做自己野😂

雯b又撚狗

其他台小圈子post=OK
波台小圈子post 冇人講波

根本尼家尼邊就人多

咪係😂明明成班入黎波台post鬧人老母阻住哂 仲要話番人轉頭

明明傾緊波又入黎咬人，跟住話人吾傾波😂

喂阿哥！未戒奶學人反包皮牙！？收檔啦！

傻鳩耳和鼻個post都二千個負評
真係唔好講咩新連登仔有質素

支持樓豬扑哂班波台辣殺

ADMIN呢? 樓豬都唔係講波，入波台開膠POST....

樓豬

撚狗post

畀人撚狗咁撚

依個真系笑死

成班新移民當正自己係原居民
上多幾年高登睇多幾篇潮文先學人上網啦

法國樓豬好撚惡
個壇你架？叫人返高登

走啦sb
連登唔歡迎你

樓主這麼牛B應該回去高登牙😂

如果啲5p字都當係波台文化咁我真係新移民 岩岩係高登黎呢度唔知呢度既波台有新文化咁撚垃圾

甘躝啦撚樣

我都比人話係5毛我都冇野好講了

想像下睇波麻甩佬打5p字真係好撚嘔心

望近😂😂😂
好名✨

撐5p字係波台文化真係睇唔透 好撚肉酸
假膠到唔識收手仲得人驚
為鬧而鬧

上黎唔假膠

唔通上黎鍵國？

收啦扮大袋

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

做咩啫你 慘得過成班唔知邊度黎嘅生蕃入黎波台阻住晒?

點牙，打啱字係咪就可以世界和平牙

打岩字 會威d

講得好牙bb😂😂👍🏻

Ok

已經block撚晒班5p垃圾

岩牙

既然你都識講唔鐘意就返去高登 你咁唔滿意人地打咩字 點解你唔高登呀ching

關你撚事

樓豬趕得巧

留意到樓豬個名有5p字